寄淘寶去地底可唔可以免運費？

反正得地面係香港，
原來空域地底都唔係香港一部份

佢呢番言論已經淪爲法律界內以至行外笑柄

不過依家都話應該會係由中方去管個路軌管道⋯
原來政府班友上京咁多次傾，就係傾啲咁嘅垃圾出嚟。

用回鄉證搭地鐵 再喺地鐵站內收淘寶可以慳返筆運費

傾？ 上去聽咋